［少甜］年少時 我與人妻有段情

大家好 呢個故事是本身係舊登個既故事
但係當時擺左係感情台 所以我諗知道呢個故事既巴打唔多
所以想重新轉載比大家睇
我只會作少量修改同加入少甜 希望大家鐘意
原作者寫出黎用意係回憶 話比自己知年輕時激情過 到時老左可以好好回味一下
我亦問準原作者同意之下 先出呢篇文章 希望大家多多支持
首先出住一兩篇先

LM

Ps: 唔洗除衫除胸圍步驟 先係背度除扣,再拉低一邊胸圍帶,係衫袖拉條胸圍帶出嚟,再係另一邊衫袖再拉多野,成個胸圍就咁就除左

推

???

Pish

Lm

做乜撚野 條丁都凍曬仲未出文係咪又要打搞伯友

唔撚出啦？

屌你咩出啦喂